咪撚俾任何個人資料俾任何TG admin,小心‘全民自發‘tg 群組

有需要同家人講低就得

push

推

Pish

咁癡線？

APS一向信唔過
大部份人係真心但on9中二病
最大獲係好大機會裏面有鬼

有乜嘢敏感野唔好講